{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja lendan. Mulle meeldivad lilled. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib k√ºlastada v√§rvilisi asju"},{"text":"Aitan lilledel kasvada"},{"text":"Kogun nektarit mee tegemiseks (vahel ka!)"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen roheline ja h√ºppan. Mulle meeldib rohtu s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan aias"},{"text":"Mul on tugevad jalad"},{"text":"Vahel kuuled mind 'Chirp!'"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Ma rooman maas. Toitu kannan oma koju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev"},{"text":"Ô∏è Elan koos paljude s√µpradega"},{"text":"Olen v√§ga v√§ike"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on kest seljas ja ma liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§tan limase raja"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa aiataimi"},{"text":"Kannan oma maja endaga kaasas"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi toidu p√º√ºdmiseks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on valmistatud siidist"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Mulle meeldib k√§rbseid s√º√ºa"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ma sumisen ringi ja vahel torgin sind. Ma teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan koguda nektarit"},{"text":"Elan tares koos kuningannaga"},{"text":"Minu mesi on magus"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on laigud seljas ja toovad head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune"},{"text":"S√∂√∂n taimedel lehet√§isid"},{"text":"Olen mustade laikudega tihti punane"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Helendan pimedas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ° Ma s√ºttin √∂√∂sel"},{"text":"‚Üë Minu valgus aitab mul leida s√µpru"},{"text":"Ma ei ole tuli, vaid n√§en v√§lja nagu √ºks"}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Ehitan endale kodu kaikadest ja kivikestest vette. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasutan taimede ja kivide bitte"},{"text":"Elan tiigis v√µi ojas"},{"text":"minust saab Caddisfly"}],"options":[{"label":"Caddisfly Larva","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma s√∂√∂n su riietes auke. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada kappides"},{"text":"Alustan vastsena"},{"text":"Minu vastsed s√∂√∂vad villa ja puuvilla"}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvid armastavad mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen vili."},{"text":"Ahvid s√∂√∂vad mind √§ra."},{"text":"Olen vormitud nagu poolkuu."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning vahel ka punane v√µi roheline. Sa v√µid otse minu sisse hammustada! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan puudel."},{"text":"Ma v√µin olla palju v√§rve."},{"text":"Vahel ka minusugused ussid."}],"options":[{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Sa s√∂√∂d mind lusikaga. Olen palaval p√§eval v√§ga n√§mm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan s√ºgavk√ºlmas."},{"text":"Sa vajad lusikat, et mind √§ra s√º√ºa."},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nestele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"J√§nkud armastavad mind."},{"text":"√ñeldakse, et ma aitan sul paremini n√§ha."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pikk ja pruun ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Ahvid ja oravad meeldivad ka mulle!","hints":[{"text":"Kasvatan kestas."},{"text":"≈†okolaadis maitsen h√§sti."},{"text":"Oravad varjavad mind talveks."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline ning kasvan kaunas. Mind v√µib s√º√ºa suupistena. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen k√∂√∂givili."},{"text":"Mind serveeritakse sageli √µhtus√∂√∂giga."},{"text":"Olen √ºmmargune ja roheline."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen pikk ja v√µite mulle asjad peale panna, et maitsvat l√µunat teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud jahust."},{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."},{"text":"Sa v√µid mind r√∂stsaias r√∂stida."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Teravili","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen valmistatud piimast ja v√µin olla kollane, valge v√µi oran≈æ. Mind v√µib s√º√ºa kr√µbinatega v√µi v√µileivas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmad valmistavad minu jaoks v√µtmekomponendi."},{"text":"Hiirtele meeldib vahel mind s√º√ºa."},{"text":"Mind sulatatakse tihti pizzal."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Ma olen p√§rit kanast, sa v√µid mind riisuda, praadida v√µi keeta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla pragunenud, et s√º√ºa teha."},{"text":"Ma olen hommikus√∂√∂giks hea."},{"text":"Kanad munevad mulle."}],"options":[{"label":"Peekon","isCorrect":false},{"label":"Vorst","isCorrect":false},{"label":"Muna","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane ning tehtud pasta jaoks kastmeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen puuvili, aga inimesed peavad mind k√∂√∂giviljaks."},{"text":"Olen suurep√§rane spagettidega."},{"text":"Mina olen harjunud pitsat tegema."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Peet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}